{
  "intents": {
    "befolkning": {
      "keywords": ["befolkning", "invånare", "hur många bor", "invånarantal", "population", "antal människor", "folkmängd"],
      "entities": ["LOC", "GPE"],
      "api": "scb_population",
      "weight": 1.0,
      "priority": 1,
      "response_template": "Enligt SCB bor det {count} invånare i {location}."
    },
    "väder": {
      "keywords": ["väder", "vädret", "temperatur", "regnar", "snöar", "soligt", "grader", "prognos", "sol", "regn", "snö", "molnigt", "blir det"],
      "entities": ["LOC", "GPE", "DATE"],
      "api": "weather_cache",
      "weight": 0.95,
      "priority": 1,
      "response_template": "I {location} blir det {temperature}°C och {precipitation}."
    },
    "nyheter": {
      "keywords": ["nyheter", "senaste nytt", "vad hände", "aktuellt", "händelser", "senaste nyheterna", "dagens nyheter"],
      "entities": ["DATE", "ORG", "EVENT"],
      "api": "rss_feeds",
      "weight": 0.9,
      "priority": 2,
      "response_template": "Senaste nyheterna: {headlines}"
    },
    "politik": {
      "keywords": ["riksdag", "regering", "minister", "parti", "rösta", "val", "politik", "votering", "motion", "proposition"],
      "entities": ["PERSON", "ORG", "GPE"],
      "api": "riksdagen",
      "weight": 0.95,
      "priority": 2,
      "response_template": "Från riksdagen: {result}"
    },
    "statistik": {
      "keywords": ["statistik", "scb", "procent", "andel", "antal", "ökning", "minskning", "siffror", "data"],
      "entities": ["LOC", "DATE", "PERCENT"],
      "api": "scb_statistics",
      "weight": 0.95,
      "priority": 2,
      "response_template": "Enligt SCB: {result}"
    },
    "kris": {
      "keywords": ["kris", "krislarm", "vma", "varning", "nödläge", "beredskap", "viktigt meddelande"],
      "entities": ["LOC", "EVENT", "DATE"],
      "api": "krisinformation",
      "weight": 1.0,
      "priority": 0,
      "response_template": "⚠️ Krisinformation: {alert}"
    },
    "trafik": {
      "keywords": ["trafik", "trafikinfo", "olycka", "kö", "väg", "e4", "e6", "e18", "e20", "motorväg", "tåg", "förseningar"],
      "entities": ["LOC", "FAC"],
      "api": "trafikverket",
      "weight": 0.9,
      "priority": 2,
      "response_template": "Trafikläget: {result}"
    },
    "hälsa": {
      "keywords": ["hälsa", "sjukvård", "vårdcentral", "sjukhus", "läkare", "vaccination", "covid", "influensa"],
      "entities": ["LOC", "ORG"],
      "api": "1177",
      "weight": 0.95,
      "priority": 2,
      "response_template": "Hälsoinformation: {result}"
    },
    "identitet": {
      "keywords": ["vem är du", "vad heter du", "vad är du", "berätta om dig", "oneseek", "vad kan du göra"],
      "entities": [],
      "api": null,
      "weight": 1.0,
      "priority": 0,
      "blacklist": true,
      "response_template": null
    },
    "skola": {
      "keywords": ["skola", "utbildning", "gymnasium", "universitet", "betyg", "läroplan", "skolverket"],
      "entities": ["LOC", "ORG"],
      "api": "skolverket",
      "weight": 0.9,
      "priority": 2,
      "response_template": "Från Skolverket: {result}"
    },
    "miljö": {
      "keywords": ["miljö", "klimat", "luftkvalitet", "utsläpp", "naturvårdsverket", "biologisk mångfald"],
      "entities": ["LOC", "ORG"],
      "api": "naturvardsverket",
      "weight": 0.9,
      "priority": 2,
      "response_template": "Miljödata: {result}"
    },
    "ekonomi": {
      "keywords": ["ekonomi", "ränta", "riksbanken", "inflation", "bnp", "arbetslöshet", "löner"],
      "entities": ["ORG", "DATE", "MONEY"],
      "api": "scb_economy",
      "weight": 0.95,
      "priority": 2,
      "response_template": "Ekonomisk data: {result}"
    },
    "ord": {
      "keywords": ["vad betyder", "synonym", "ordbok", "saol", "ord", "definition", "förklara ordet"],
      "entities": ["WORD"],
      "api": "saol",
      "weight": 0.85,
      "priority": 2,
      "response_template": "{word}: {definition}"
    }
  },
  "entity_patterns": {
    "swedish_cities": [
      "stockholm", "göteborg", "malmö", "uppsala", "linköping",
      "västerås", "örebro", "helsingborg", "norrköping", "jönköping",
      "lund", "umeå", "gävle", "borås", "eskilstuna",
      "södertälje", "karlstad", "täby", "växjö", "halmstad",
      "sundsvall", "luleå", "trollhättan", "östersund", "borlänge",
      "falun", "kalmar", "kristianstad", "skövde", "karlskrona"
    ],
    "date_patterns": [
      "\\d{4}-\\d{2}-\\d{2}",
      "idag",
      "imorgon",
      "igår",
      "nästa vecka",
      "förra veckan",
      "i måndags",
      "i tisdags",
      "i onsdags",
      "i torsdags",
      "i fredags"
    ],
    "numbers": [
      "\\d+",
      "\\d+[,.]\\d+"
    ]
  },
  "confidence_thresholds": {
    "high": 0.8,
    "medium": 0.6,
    "low": 0.4
  },
  "metadata": {
    "version": "2.0.0",
    "language": "sv",
    "last_updated": null,
    "description": "Intent-regler för ONESEEK Δ+ admin-styrbar Intent Engine. Ersätter gamla trigger-system."
  }
}
